手語版《流淚行勝利道》

到底會點樣呢 ? 聽唔到音樂嘅《流淚行勝利道》

許志安早前跟隨未因聽覺出現問題而放棄跳街舞的導師Jason，學習跳手語版《流淚行勝利道》，並與一班同樣熱愛跳舞的聾人，一起拍攝手語MV。